點解ISIS唔去維園年宵發動聖戰

年年都咁撚多人咁撚迫，好應該係大時大節清洗下香港人口，咁先可以震撼全球

係都去咗中國先啦，香港咁撚少人

港豬人命唔值錢

死10個香港人都唔及1個美國佬

會俾港共正苦入港獨份子 or 美國勢力數

因為佢地好明白震撼到全球
但震撼唔到香港人
第二日 香港人繼續準時返工返學 頂多維園封咗維修，政府做下樣落半旗一日咁囉

傻啦，白做就真，
個個死完親人第2日假唔敢請

焦點會變左停屍間都唔夠位
要cut150

諗起嗰套：封鎖維園來一場乜鳩既低能小説